====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Faut-il le rappeler pour Paris qui a été considéré depuis ses origines à la fois comme un haut-lieu de culture et d ' esprit et comme le centre des plaisirs .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

